同前任做朋友嘅人諗咩

點解可以分手再做朋友
自問真係做唔翻朋友

得閒打下友誼波